[
  {
    "question": "Zašto ne verujem hilerima koji ne koriste VuhDo?",
    "answer": "Previse su GRIDi"
  },
  {
    "question": "Šta kaže raid leader kad ga ne poštujemo?",
    "answer": "Kako možete, pa sve sam vam poDARIO."
  },
  {
    "question": "Šta radi pas koji ne može da zvoni?",
    "answer": "Kuca"
  },
  {
    "question": "Kako se zove Raspodi koji switcha u shamana?",
    "answer": "Lustpodi"
  },
  {
    "question": "Zašto je Indiche opet umro?",
    "answer": "Nije dovoljno mario"
  },
  {
    "question": "Zašto je Priroda stavila 10.000 oil-ova na aukciju?",
    "answer": "Jer joj ide dobro proDAJA"
  },
  {
    "question": "Šta Core jebači kažu kad paladin napravi lošu foru?",
    "answer": "DisiBOOraz"
  },
  {
    "question": "How do our raid leaders enter a home when there's no doorbell?",
    "answer": "They Knox"
  },
  {
    "question": "ZaŠto Iveka nema u igri?",
    "answer": "Jer je dobio shaBAN"
  },
  {
    "question": "Šta se desi kad ATB raid-uje Castle Nathriju?",
    "answer": "Mnogo se inerviraju"
  },
  {
    "question": "Zašto Lastwill kasni na pivo s Ivekom?",
    "answer": "Jer je još uvek domek"
  },
  {
    "question": "Koja je razlika između Indiche-a i Darija?",
    "answer": "Ne znam, al' zajedno prave dar mar"
  },
  {
    "question": "Šta raideri najviše vole da jedu dok su pod cooldownima?",
    "answer": "GULbASH"
  },
  {
    "question": "Zašto ne možeš nikada verovati holy paladinu?",
    "answer": "Jer uvek Bluffy-ra"
  },
  {
    "question": "Gde idu druidi ljubavnici kad žele da gledaju film?",
    "answer": "U foKINO"
  },
  {
    "question": "Šta dečko druid poklanja ženi druidu za godišnjicu?",
    "answer": "Izlet u spasa njim"
  },
  {
    "question": "Šta je druid dečko uradio kad je uhvatio svoju devojku da ga vara?",
    "answer": "Ja sam čuo dajana pustio"
  },
  {
    "question": "Zašto su druidi promenili covenant?",
    "answer": "Jer je dobar venTIER za to"
  },
  {
    "question": "Na kojoj strani sveta idemo da bismo uzeli food buff?",
    "answer": "Pa fEAST!"
  },
  {
    "question": "Kako se zove kad pišes eseje o svojim parse-evima?",
    "answer": "Blog"
  },
  {
    "question": "Šta kaže dractyr kad želi da pokaže svog ljubimca?",
    "answer": "Evo, ker"
  },
  {
    "question": "Kako se zove hrvatski Drato?",
    "answer": "Drito"
  },
  {
    "question": "Zašto ljudi iz sela imaju loš UI?",
    "answer": "Ne koriste atroCITY"
  },
  {
    "question": "ZaŠto Death Knight-ovi igraju dobro table top rpg-eve",
    "answer": "Jer uvek igraju DnD"
  },
  {
    "question": "Kako bi zvučao web-site napravljen za ATB",
    "answer": "www.dar.io"
  },
  {
    "question": "Koje je omiljeno voće feral druida?",
    "answer": "Bebanana"
  },
  {
    "question": "Kako se zove disc priest kad se vrati sa mora?",
    "answer": "Melatoninija"
  },
  {
    "question": "Kako se zove oficir evoker?",
    "answer": "Augile"
  },
  {
    "question": "Sta kaze Dario nasem blood DK-u kad ne mrda bossa na vreme?",
    "answer": "Zasto si toliko aKILAV"
  },
  {
    "question": "Koji je Tomijev omiljeni pravac u muzici?",
    "answer": "New mAGE"
  }
]
